啟晴邨色魔箍頸 拖20歲女入草叢企圖強姦

九龍灣啟晴邨昨晚發生企圖強姦及行劫案，一名20歲女子被操流利廣東話的中年色魔從後箍頸並以鑰匙指嚇，拖入草叢洗劫並險遭強姦。案件由秀茂坪警區重案組第一隊跟進。

事發於昨晚9時許，女事主在事件中失去一張銀行卡，色魔企圖強姦不果後逃去。

警員接報到場經初步調查後，將事件暫列企圖強姦和行劫案處理件，交由秀茂坪警區重案組第一隊跟進，暫未有人被捕，正追緝一名年約40歲，約1.65至1.70米高，瘦身材，操流利廣東話，案發時戴白色帽，穿深色上衣和深色長褲的中國籍男子。

警方呼籲任何人如目擊事發經過或有相關資料提供，請致電三六六一六二三七或六四六三八三九○與調查人員聯絡。

九龍灣又出事

好恐怖喎

矮撚四十年都溝唔到女咪搞到咁

流利廣東話的確係果條村好稀有

睇黎住九龍灣居民要學返一招半式防狼

啟晴邨 新天水圍

點解要強調操流利廣東話

又係九龍灣
又係拖入草叢
又係矮撚疑犯

九龍灣
啟德
差好遠喎

得米7
條女一拳打撚死個殘疾人士啦

上次果個

想聽下險被女女女的經過

幫助重組案情

準備lan線

模仿犯罪

22歲女生遭姦劫綁5小時 色魔為其洗身毀證 2017年05月08日(一)

九龍灣發生駭人姦劫案，四眼色魔草叢向女生施暴，為其洗身毀證，事主被綁5小時始脫身。一名22歲女學生做完兼職後，昨晨零時許途經港鐵九龍灣站附近一行人天橋時，被一名戴黑框眼鏡男子搶iPhone及2張銀行卡，女事主追賊至附近草叢，賊人聲稱有刀，捉住女事主迫她說銀行卡密碼，她拒絕透露密碼及反抗，惟遭人以手機充電線綑綁雙手後拖往草叢強姦，色魔飽嚐淫威後更用水為女事主清洗身體圖毀證，逃去無蹤，女生被綁5小時才成功鬆綁返家求救，案件轉交東九龍總區重案組跟進。

女事主22歲，報稱大專院校學生，在九龍灣區任職兼職。昨晨零時40分，女事主返兼職放工，在返家途中，途經九龍灣站B出口通往觀塘道巴士站的行人天橋。據悉，女事主當時手持一部iPhone 6s，在行人天橋被一名男子搶走其電話及銀包，女事主立即追賊及大叫：「搶嘢！」惟當時四周無人。

女事主一直追賊，兩人跑至觀塘道時，女事主被賊人掩口脅持。由於賊人聲稱有刀，女事主被帶往草叢後，遭人以手提電腦充電線綑綁雙手後，慘被性侵犯，色魔得手更將女事主綁起，再取水為她沖洗下體，以圖毀滅證據，然後取走其手機、銀包內的身份證及2張銀行卡然後逃去。至凌晨5時40分，女生終於成功自行鬆綁，返家向家人哭訴，至清晨6時許報案求助。

案件目前交由東九龍總區重案組跟進，警方正追緝一名年約30歲的男子，他身高約1.67米、中等身材、蓄黑色短髮，案發時戴黑色框眼鏡，身穿深色T恤及及深色褲。10多名重案組探員早上11時許返回橋底及巴士站一帶調查。

約1.65至1.70米高

殘疾都強姦到人

已被Lan線⋯

咁之前lan線上吊的「疑犯」

好快破案

入去洗村, 叫啲人講句廣東話嚟畀阿黑狗 SIR聽下

溝埋一齊做瀨尿蝦啦笨

黑警要強調係香港人 唔係大陸人

瘦身材

休班？

因為係休班

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

大陸人係受保護的
我們要疼錫佢，給地方食物教育金錢

一直都覺得係替死鬼
極速破案，極速自殺，仲要用lan線咁出奇
背後肯定有秘密

全港最差屋村實至名歸

中國廣東人又出現

新聞定舊聞

一模一樣既

唔知DNA報告出左未呢？

啟晴邨 = 支那邨.

完!

以鎖匙指嚇

又係九龍灣

係咪同一個犯？

點解強姦唔到?

平時會話一名中囯藉男子, 而家係咪唔會講

睇漏

痴撚線
好彩我條女搬走左

邊位巴打做架？快d自首

蝗蟲邨

邊份報紙要強調呢樣野

好心去叫雞

戇鳩
腥移民都可以有流利廣東話啦

係囉 有未呢？

休班賊

有無人覺得根本係上次個個做

不要去暗戀....

啟晴邨 垃圾蝗蟲地方

一人講句，溝埋做賴尿牛丸丫笨

會唔會咁傻係自己條邨周圍捉人姦......

唔知點解想像起條友攞住條鎖匙威脅條女就覺得好好笑

條邨好撚多道友係度住

係個頭地盤做野
我好肯定 90%大陸人

一定係啲仆街廣州新移民
正常香港人係有啲英文口音

點解無人發現個時間係9點幾 應該仲好多人？

果段路咁啱落手，遲吓實裝天眼監視

睇黎好快又有LAN線自殺喇

又係九龍灣，以為回帶，btw 係咪上次拉左果個用lan 線自殺，實情係拉錯人，依加個強姦犯又出黎犯案

廢中

咁受害人會唔會係腥港人？

啟晴邨

BTW好想幫條女沖洗下體

唔知呢條女靚唔靚呢

有無詳細講點解姦唔成?

我朋友住麗晶成日屌
果到好雜好多大陸人同埋警車經常出入

你個 frd 識唔識講流利廣東話 ?

依家D女出街著背心熱褲露到咁正 我都隨時忍唔住

又係蝻

原來之前拉錯左 一年後出返嚟

係咪鉛水村爆左出黎之後d人覺得果區d人冇撚腦所以係果度落手

痴線

痴撚線 世風日下

根本就係上次條友做，警察今次又想搵個毒撚快速破案

上次果個？

安已不

圖呢[img]圖片網址 [/img]

叫雞都無錢
判終身啦 慢慢執番梘

射唔入失左1分

街坊羅小姐表示，得悉事件後感到擔心，但指區內治安一向「冇乜嘢，都OK，呢排多咗啲警察巡」，又指案發時邨內應該有很多途人，由於她平時出入的時間不會太晚，所以不會加強防範，最多只會找朋友及家人陪同。

洪小姐指區內治安「OK，都冇咩事」，但很少見到警察巡邏，斥色魔猖狂

李小姐亦稱「平時治安OK，出入都安全，睇左新聞都有啲驚」，希望警方加派警員巡邏。

街坊余女士亦對事件感到擔心，指出平日很少見到警察巡邏，自己平時晚上11時放工回家，由港鐵站步行至啟晴邨的一段路，街燈很少，很昏暗，又少途人，希望警方可以加派人手巡邏，她亦會減少出街，夜晚回家會叫家人接送。

飲得多鉛水係咁上下

捉佢返黎打佢老母臭西

九龍灣發生企圖強姦及行劫案，不少女街坊及市民感到震驚。其中居於附近姓唐小姐表示，由於附近沒有港鐵，她平時會途經啟晴邨，穿過彩虹邨前往港鐵站。唐指平時趕時間，為避開人流會行捷徑，但發生企圖強姦及行劫案後，寧願早些出門口，途經多人流的地方會安全些。

另外，居民梁小姐指，區內治安一向良好，但她夜歸時會通知家人，同時會保持警覺，留意有沒有被人跟蹤。

唔睇內文仲以為係回帶

好多人投票俾鄭泳舜嗰條村？

村外人做既
肯定

On9
新聞都賣左DNA確認係同一人都可以有呢啲陰謀論

鎖匙指嚇

啟晴邨
Kai Ching Estate -> Qi Qing Cun

天水圍
Tin Shui Wai -> Tien Shui Wei

又系休班

布露齒

唉影衰我地啲矮撚

大陸人一多就雜架啦

on9當有趣

又啟晴邨

啟晴、天晴

你肯定係模仿？
當年有人被 USB 線自殺，你肯定果個係真犯？

又搵個積犯做替死鬼囉

主要係針對連登討論區

人少地方咁易有罪案

係 成日引人犯罪

唔知個事主靚唔靚女呢

上次lan線條友

係咪啲廢老第一次睇

"不要......去......" 個篇野

睇完有所感悟所以付諸行動

估計同一個色魔黎

識 咁岩又係165-170

因為啟晴邨講普通話嘅
有咗操流利廣東話嘅資訊
好快就捉到個犯

犯： 我喜歡女人 所以抱住女人
警狗： 誤會黎者